澳撚，想問下呢隻係咩蟲？？？

如題，岩岩好痕，轉身就捉到一隻

慘了👋👋👋

咩黎唔似小強

床虱 駛撚問澳撚咩

床蝨

玩撚完間屋燒得

有呢隻大獲啦...建議樓主搬屋

屌，岩岩google左...

下世小心啲

bed bugs.....extreme hard to kill them all

good luck

我住宿舍

燒宿舍？？？？

唯一解決方法 掉哂啲家私

澳洲可以點做

轉宿啦

當你見到有一隻 代表間屋已經有上千隻

Omg

好難轉，聽日申請先

屌

有無澳撚教學？

bye 床蚤

樓主你仆街了
床蝨好恐怖巴生物黎 專登等你訓覺先咬鳩你
前年我屋企都有 比佢咬到精神錯亂
有晚突然札醒 見到一堆係度排隊吸我血 成晚都訓唔到
後來要call滅蟲先斷到尾
之後有成年幾每晚明知冇床蝨都迫自己係咁睇床邊枕頭底有冇⋯⋯⋯

去買矽藻土 全屋角落都要鋪
佢地掂到會死
不過一定清唔哂

rip

屌，問下轉宿先

連登都好多人講過

一係買個個唔知咩粉 如果唔多bugs既話

多既要掉木傢俬 梳化 再搵人返黎滅加 steam

床室啊

掉晒所有屋企嘅家俬佢重新買過買之前要清潔一次

屌，玩撚完了，仲要係宿舍

宿舍，唔可以亂掉

我都試過用但佢講岩既⋯用矽藻土係有用但斷唔到尾
最後要call滅蟲用化武

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

唉屌，唔知澳洲滅蟲幾錢

睇下先，post已完

你之後既惡夢

聖甲蟲

香港都要成皮野 （細屋）

搵緊澳洲有無賣，google中

樓主加油

搭單問吓呢隻係咩嚟? 嗰日瞓瞓吓覺喺我張床度見到嚇死我

最好買粉灑喺D隙位
咁佢地好快就會脫水死（因為佢地爬過D粉會好似玻璃碎咁𠝹傷佢地）
我以前屋企有 都係咁樣先斷尾

住宿舍緊係叫office幫你滅啦

應該可以重刷了
樓主下世多d注重衛生

有有多圖

要call專業滅蟲

木（失） 快d call除蟲公司 換床啦

精蟲

恐怖生物之最
RAP

掉床褥冇撚用
要搵滅蟲搞搞，或者真係燒先得

樓主下世小心啲

痕到仆街 rip

Bed bugs 樓主RIP

中最大鑊個隻

快啲執嘢走, 唔好問點解

係 咬到我人都發癲
而家仲成日形住形住有

巴打又澳撚？？

最近屋企搞緊幾個星期了就黎痕到痴根

免費滅蟲，希望得

我好乾淨

住宿呀屌，要申請轉宿

可以揾永逸清潔滅蟲
同路人之餘仲要好work
上次搵佢做完夜晚終於有覺好瞓

澳洲有？

似係公黎
RAP

諗起開學時見到，當時仲影左相，唔撚知咩黎

燒咩

巴打用咩方法，我好似初期，仲有機會救命

無
嗰晚嚇到我死即刻整死佢然後瞓覺

唔係

google都無結果，幫你唔到啦

會唔會仲衰過床蝨㗎

RIP

巴打rip
我搞左一年半先勉強減少左d

成曬蟲好快養到一大群
一晚咬你幾十粒

識人試過

我諗應該無野差過床蝨，google左床蝨輕則1個月，重則搬家

屌1年半...

屋企試過有，最後洗左差唔多一萬蚊先搞掂，途中搬去酒店住，其後仲要Keep住自己清左三個月，到最後全屋重新酒酒毛無事

樓主點做，比你參考下啦

我懷疑我張床都有 因為好痕 但係睇返啲跡象又唔似床蝨

買DE粉囉

屋企試過有 後尾索性掟哂d傢俬成間屋裝修

窮撚

打完J就唔好射落鋪床

如果有就要洗，呢筆錢唔好慳，慳左你會後悔

絲無丁

佢會跟你啲衫周圍去，帶左一隻走就玩完

在眾多臭蟲科品種裏的熱死點最高：達45℃，而當溫度高達46℃時，只要停留七分鐘時間，所有臭蟲不管在哪一個生命階段都會捱不過而死掉

我都經歷過 叫左滅蟲師傅黎整左兩次 好撚貴

想識

唔知今晚訓教去邊好

床蝨 比佢咬過 慘喇

澳洲大把絲啦

咁貴accommodation fee一定要佢負責啦

我都試過成身比個咬左成40粒一日，記得要搞，有錢出錢無錢自己出力

bed bug 啲蛋肉眼好難見到 你啲衫褲行李物品全部都要高溫消毒

所有傢私扔，一係搵專人搞，牆全部重新油油

問popo 借2粒tg 係屋企放應該搞得掂

想買支蒸氣槍玩下先

屌sir你有得借？校園台你都入黎，收到5毛？

Bed bug，叫宿舍搞，要快，否則好快全層都有

仲有你張床單會唔會成日一點點紅色? 全部都係你嘅血
不過一隻吸完血可以頂好耐 當積吓福

m血就有

成蟲BEDBUG

欣賞你仲有時間講笑，過多大半個月你會想死

你會收皮先 咬到成身係好似痳瘋咁，夜晚又痕到訓唔到

Rip

買粒炸彈返嚟 閂晒窗門炸炸佢啦 （個人當然要離開）

記得翻起晒d床褥同窿窿罅罅 謄空d位先好用 冇記錯三四個鐘夠殺 apartment應該再快d

聽講澳洲啲Bugs 10隻有 9隻殺得死人 RAP

你認真定想陰樓主，呢啲隨時一炸就成層都係仲周圍走，無乜用

Ticks
都幾撚大隻喎...

千祈唔好，走到周圍都係
Bed bugs 對呢d免疫

認真 今次真係下世小心啲

有無d黑色既點點係床上留低？

我就是成功的例子

利申先 試過成間屋都係
出街行行下個fd提我條褲有隻蟲 一望先知帶咗屋企其中一隻出街 佢地捐到周鳩圍都係 床褥 梳化 木板罅 衣櫃 書 衫褲

最記得係張大班椅 背隻係網紋嚟 嗰排坐落去成日無啦啦好痕 起勢R 最尾忍唔住一擰轉頭望 全部網紋都係一隻隻嘅野趴喺度 用個肚對住你等開餐

總之搞咗好撚耐 前後試咗好多方法 好大工程
最尾換梳化 換床褥 係好彩唔使換床板
跟著所有衫褲拎晒去洗衣鋪洗

最尾清空晒會藏身嘅野 跟著就一粒炸彈埋尾 斷埋尾到而家

結尾就好似打完仗咁 執屍執到手軟

有機會咬你嗰d都未成晒形
我一開始都以為係敏感因為見唔到有傷口
之後捉到幾粒半透明中間有黑點嘅蟲再google床蝨唔同cycle 個樣先發現係幼蟲
細粒到咬完都見唔到傷口

可唔可以講下你點搞到無

樓主唔同你情況，佢住宿，唔係成間屋都係你
你已經成間屋都係，無得再散開去咁緊係炸佢

我當時都係所有衫黑膠袋封好再比專人焗，所有床換曬
宜家換曬做鐵架床，無床下櫃，然後重新油油

點搞到少左啲

經歷過床蚤即使已經斷尾你成個人都會疑神疑鬼 一痕係會以為又爆 又起身周圍check

點解會有呢種生物出現 比佢搞到癲

木虱，恭喜晒，佢地繁殖能力極強

利申親戚屋企有過，搞左成年先完全滅絕

住宿嚟講分分鐘唔止佢有啦
咁講法嘅話 大可以搵warden apply滅蟲tim啦
自己錢同時間都可以慳返

我嗰間豆潤公屋大得去邊 唔好太睇得起呢d滅蟲炸彈 唔係好誇㗎咋d煙

有時出街比蚊咬到相近既兩個位，你就以為係床蝨，我就係咁
只要親身經歷過一次，畢生都會好小心

通常唔會得一隻

下世小心d

點講都好啦，始終擠得出錢就比錢搵人搞真係，講真人人都有耐力同佢戰鬥到最後就唔會有人幫襯啲滅蟲公司

真係好恐怖

無 就係搵唔到呢啲嘢所以完全唔知點解仲要持續咗個幾星期

bed bug 你大撚鑊
主要住係木傢私到 衫褲鞋都有機會帶走傳播
通常你見到一隻 即係有一竇係床底

你啲難係咩形狀 一粒定一達係度

但係我搵極都搵唔到有蟲連超細粒都無 換咗床單就好少少 不過都少少痕 係差在未直接睇床褥 事關要咁睇就好麻煩 好大工程

3 4 粒生得好近咁囉

滅床蝨就同cancer一樣唔等得
有得搞好即刻搞

冬天都出嚟咬？？

古人用蟻清床蝨

唔撚洗住喇

都有 不過咬少咗
做過下research 有研究話呢班仆街可以吸一次血喱埋一年都唔會死 識游水 不過都會懼光

啲仆街蟲通常會聚曬喺床板同床褥角落位 張床係木制就留意下隙位 仲有牆身隙位
用mon膠包床褥床板 用泥膠塞左牆身啲隙位 包實曬啲野佢地搞你唔到就可以唔鬼理佢地 偶然見到一隻半隻就整死 過一排就自然冇

你check晒成間房啦 特別係窿窿罅罅
佢地識匿埋架 有少少位都匿到
如果喺床褥度住落就好大鑊
點解我會捉到佢地係因為嗰幾晚我咁啱通宵打機
正常d蟲都會夜晚趁你訓先出現咬你
唔知係咪因為我日夜顛倒餓到佢地頂唔順走出嚟
好彩我發現得早用完嘢嗰晚已經冇事直到而家冇痕過

DE粉幫到你

屋企有過 包曬d衫同床褥 全屋de粉
斷到尾

我唔係無 只係少左好多

我個case係之前老豆裝電視 鋸左塊床板 仲要鋸到一岩一忽
根住就出事啦
唯有拎膠紙封住所有斷口位
然後不斷掉野
我好撚記得老豆條HDMI定唔知咩線
只係插頭d洞洞位 已經有超過50隻⋯⋯
諗起都想嘔

仲有d書呀
全部俾佢地蛀曬
一張A4紙可以由白色變成黑色 因為有大量蟲爬過 留低分泌物⋯⋯
包括我床頭櫃入面d公司野

結論就係
第一 搵個巢穴出黎 殲滅佢地
第二 拎膠袋 將肯定無蟲既野group埋一齊 隔開佢地
而家我間房好多白色膠袋 分開曬一堆堆
連我最中意既公仔都要暫時收埋先

第三 有留低痕過既野 真係要掉
我已經（被迫）掉左好多公司野 雜誌 書 係日本買既靚靚筆記簿（我係文具撚黎架屌 好撚肉赤）

第四 保護好自己 著長衫長褲長襪訓覺 避免佢地吸血繁殖
我之前係著連身工人褲訓覺 因為有段時間係上半身下半身都無事
唯獨腰俾佢地咬到仆街
因為訓訓下覺轉身 露左個肚出黎 俾佢地有機可乘⋯⋯

第五 多d換床單 有用架
同埋留意下 佢地好中意係布／紙到留連

祝大家滅蟲成功

之前屋企試過有 初頭以為比蚊咬
後尾發覺背脊又有腳又有勁癢勁大撻唔係幾對路
跟住夜晚痕醒用電筒照先發現有蝨

用左四枝殺蟲水=幫啲蚤沖涼
用左兩次滅蟲煙都冇用

之後我燥撚左反轉間屋比我搵左三個個巢出嚟
噴殺蟲水定身 再用火槍一把火燒撚曬啲巢 霹靂啪喇好過癮

燒完個巢 啲床單被單枕頭袋要用滾水殺埋啲卵
每日都check一次個窿窿罅罅有冇死剩種

然後啲垃圾床suck 就冇再出現過了

對付床蝨 高溫係有用過化學嘢
建議巴打有錢可以買枝蒸氣噴槍 噴下啲窿罅位

幾粒半透明中間有黑點嘅蟲 <---- 個腦即刻load到你講邊種

我已經由一開始驚到仆街
到而家見到講句「Hi my friend」
然後一野捽撚死佢地

請善用起底功能

Btw床蝨多數鐘意喺啲床嘅四角或者邊邊位築巢
可以掀起床褥睇下有冇好多黑色一點點（嗰啲係床蝨嘅屎）同埋留意有冇白色一條條好似縮細版香米嘅物體（嗰啲係蟲卵）

我成日開行動post，有咩問題

睇呢個post睇到我成個身都好痕

呢隻野叫蟣蟲,會感染同破壞人體D神經線,以前呀叔都比呢隻野咬過,無幾日就急性中風去咗

嚇人咩

RIP 中學屋企有真係覺都訓唔到 蚊吸飽都話會飛走 呢D通常個身得一隻但會係咁咬 匿係D衫褲到 試過一落床見到勁多係床邊 嚇到仆街 整咗幾個月先清到

返學早會無啦啦勁痕就知含咗 即刻去廁所搵 㩒死仲勁臭

樓主可以捉D扔去D自己憎既人到 等佢帶返屋企

請報警，正確做法。報左先，同你唔好住。有人試過皮膚病，成身起水泡，要切除下面。

喺加拿大滅床蚤係地主嘅責任 唔知澳洲係咪

DE 粉 + 蒸氣槍

鋸左之後有床蝨
咁D床蝨點惹番黎?

平時無乜嘢個陣
用吸塵機吸下張床枕頭
有啲新款少少嘅已經有埋專用嘅吸頭

Keep住令床啲塵蟎同蟲唔會長期生存到

Ps唔一定係dyson，有好多品牌都有出

lm

我之前屋企都有同佢地玩左大半年
應該消滅哂
間公屋住左10年都未出現過
某一年夏天我老豆買左張竹蓆返屋企就出事
一開頭以為多蚊 但啲蚊爛細細粒又唔多似
後尾見到真身就知仆街了

嗱嗱臨搵源頭
搬開哂啲傢俬搵淨係見到零零星星幾隻
搬到梳化 成張梳化都係起碼幾百隻係表面
之後一尻掉撚左兩張梳化
跟手買左啲滅蟲煙霧彈煙全屋 失敗
曱甴就死左好多 但之後幾晚訓教繼續見到佢地
心諗仆街了全屋木板間出黎有撚排搞

最後我老豆唔知去邊度買撚左工業用滅蟲水
全屋有木嘅都噴 又真係比佢搞掂
經過呢一役我屋企連曱甴都冇埋
不過代價係掉左好撚多野同埋啲殺蟲水太撚毒
皮膚敏感左個幾星期

點樣惹返屋企？因為屋企有工人姐姐？

細個考試
考考下發現試卷有一隻
應該係跟住我d衫定背囊
幾驚比人見到
即刻整死佢

嗰陣dum哂屋企d木製傢俬
之後用咗滅虱彈
4年後嘅今日未有復發
但宜家夏天多咗好多小強
今次就用一點絕一同埋曱甴屋
夜晚好似冇晒
希望唔會再返嚟

我之前用過真係死晒

上面叫人用滅「室」彈，佢住宿舍，可能有煙霧警報器

用De粉灑到全屋都係就得

身在澳洲？半個月前在富臨門口？

係 比佢咬過就知原來每晚可以訓得安穩原來係一件好奢侈嘅事黎

多人共用ac，有咩問題？

DE粉&執屋清野

老豆喺木行買嘅床板吽出黎，當初屋企人睇皮膚科以為濕疹，直到幾乎全家都有被野咬，老母先發現床板有好多隻即掉

又係老豆哩種「生物」做野真係太求其
以後買返屋企有機會藏蟲嘅野都要盡可能先滅蟲

宿舍已封房，專人清唔關我事了

宿舍已承認責任封房call專人

好似都係床蝨

個樣唔多似
嗰晚見到佢無觸鬚同埋佢個頭係一塊過, 個身無一間間
唔知係咪煙甲蟲呢?

形狀大概係咁

亀頭

Same here

god bless you

protein

....點認？

拎晒所有衫去乾衣機焗

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

仆街 今日整起塊床褥，發現床架嗰幾塊木板有白色粒粒 極度細粒 但係唔知咩嚟 用電話放大又見唔到有腳 我係咪真係中咗招